# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-07 13:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\models\userdata.py:7
msgid "rip"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:8
msgid "prison"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:18
msgid "user"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:19
msgid "respect"
msgstr "声望"

#: .\models\userdata.py:20
msgid "spirit"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:21
msgid "intelligence"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:22
msgid "strength"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:23
msgid "charisma"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:24
msgid "tolerance"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:25
msgid "stamina"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:26
msgid "cash"
msgstr "现金"

#: .\models\userdata.py:27
msgid "credit"
msgstr ""

#: .\models\userdata.py:28
msgid "kills"
msgstr "杀人数"

#: .\models\userdata.py:29
msgid "tickets"
msgstr "门票数"

#: .\models\userdata.py:30
msgid "skill"
msgstr "技能"

#: .\models\userdata.py:31
msgid "proficiency"
msgstr "精通"

#: .\models\userdata.py:32
msgid "new status"
msgstr "新状态"

#: .\models\userdata.py:33
msgid "stamina charge begin at"
msgstr "精力开始恢复时间"

#: .\models\userdata.py:34
msgid "drug deals"
msgstr "嗑药次数"

#: .\models\userdata.py:35
msgid "yen"
msgstr "瘾"

#: .\models\userdata.py:36
msgid "in where?"
msgstr "在哪里？"

#: .\models\userdata.py:37
msgid "release time"
msgstr "释放时间"

#: .\models\userdata.py:38
msgid "change character"
msgstr "更换角色"

#: .\models\userdata.py:39
msgid "change time"
msgstr "更换成功时间"

#: .\models\userdata.py:42
#, python-format
msgid "%s's game data."
msgstr "%s的游戏数据"

#: .\models\userdata.py:46
msgid "game data"
msgstr "游戏数据"

#: .\models\userdata.py:47
msgid "game datas"
msgstr "游戏数据"

#: .\models\userprofile.py:7
msgid "male"
msgstr "男"

#: .\models\userprofile.py:7
msgid "female"
msgstr "女"

#: .\models\userprofile.py:7
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: .\models\userprofile.py:9
msgid "info accept"
msgstr "接受信息"

#: .\models\userprofile.py:10
msgid "benefit"
msgstr "大礼包"

#: .\models\userprofile.py:11
msgid "done"
msgstr "完成"

#: .\models\userprofile.py:16
msgid "birthday"
msgstr "生日"

#: .\models\userprofile.py:18
msgid "presentation"
msgstr ""

#: .\models\userprofile.py:19
msgid "guestbook open?"
msgstr "留言本开放"

#: .\models\userprofile.py:20
msgid "language"
msgstr "语言"

#: .\models\userprofile.py:21
msgid "visitors"
msgstr "访问次数"

#: .\models\userprofile.py:22
msgid "province"
msgstr ""

#: .\models\userprofile.py:23
msgid "avatar"
msgstr ""

#: .\models\userprofile.py:24
msgid "character"
msgstr ""

#: .\models\userprofile.py:25
msgid "rabbit mode?"
msgstr "兔子模式"

#: .\models\userprofile.py:26
msgid "step"
msgstr "步骤"

#: .\models\userprofile.py:33
msgid "profile"
msgstr "基本资料"

#: .\models\userprofile.py:34
msgid "profiles"
msgstr "基本资料"

msgid "gender"
msgstr "性别"